[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5093)

1001

快到

Fast

北海道快入

No goal gel

好鬼賤喎馬會

依家角球85都未夠就封9你盤

屌你 1002

乜有8c咩
睇live唔覺有

北海道橫濱俾多3角

Cls no goal飛真係gel

99999999

岩岩水手快開角球
狗會睇唔清楚
今次角球可能有排搞

-2c

12k ching 補埋客ng la

補咗補咗

good

推呢個

求派我 .我3.5b

3-1未

仲有十分鐘唔夠

開波嗰陣都係啦
屌那星 開得即場就專心啲睇啦

頭先第八角遲左起碼10秒先封